想人數壓制對方 統一時間地點 和理非先進場

唔好再同我9:45講10點 9點講9點半
唔岩聽都要講 手足比人圍到咁某程度太撚遲吹雞叫人
你估人識飛咩 10點咩車都冇

唔該搵幾個大channel 約實1800/2000呢啲時間集合啦屌

比時間大家準備物資心態

中大個陣晏就都以為輸左 抖左一排執齊裝 吹曬人夜晚就頂到

快落共識

推

7點前

揀佢地防守最弱

然後其他就由車手幫手塞住條路

我地全香港要合一

比幾個鐘大家

推 依家和理非應該去邊？

推一推

揾人申請不反通知書，黑警一定反對，但傳媒會報道，幾點幾點有人申請遊行，民陣快撚d做野

黑警還命還肺還眼